NOW TV使用問題 求解答

NOW TV轉台個陣 有時候會轉到 【試睇台】
有冇辦法整走曬D【收費台】
等屋企人轉台個陣，靜係會轉到【已購買頻道】？
如果唔係 次次都要出翻主頁 【my now】 先可以揀到台 避免揀錯【收費台】有D麻煩

sor for 1999

禁紅色個制再揀已賺買

試下你呢個方法先 thanks
因為屋企人比較習慣用 【CH+ CH-】 轉台

咁會變咗節目表度揀台

研究下先 係驚屋企人搞錯收費台 多謝你解答